[League of Legends][91]手足口病

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

唔開SKT又輸一場

新來新話事

點睇SKT Faker

條囡著哂
上到100度唔識散熱

淋盤水比佢

G chi

7SS 回家 大家比佢話下OK?

TSM

Let's make TSM great again!

動朋手足

好期待7ss同hsgg 既合照

我同PEKE BB 合照
再帶佢去屌女

放番入廚房啦

油炸仙姑

一陣SKT幾點打 等緊佢事

輸

我琴日打rank有條友個團叫油炸村姑

想問下力狗係咪見工失敗

7ss剩係想同regi bro合照

他囉師

gosu隻劫勁D定LL勁D

我隻兒童劫

想打G

你升番上黎我同你打

你試下落黎

笑你老母咩銀牌仔

放推俠 你問我答

笑下都要鬧

吹？

樓主好波

腎仔放假

ching ho ball

吹撚得你漲咩

Bang 垃圾, Carry 唔到小花, 肥閪

好好太陽文識打rank未

咁殘眼點打呀

落雨又唔打得

好想睇到SKT哭喪個樣

Cuzz 反到花生仔慘到

Skt

點睇SKT TT

岩岩新玩LOL 又話咩SKT好勁GE 點解睇咁多場都未贏過= =

點解仲輸緊

講個笑話 SKT

花女廢定WOLF廢

SKT 廢

ＳＫＴ ＩＮ ２０１７

火龍果波 faker 唔戀戰走人既話
隨時唔洗掉巴龍

BANG好撚慘 比人炸完閃返後面冇人理佢 直接死撚左

98唔好燈我龍珠

梨子世一

出番HUNI 實贏

唔小心禁左正評, 點樣取消返架???

大笑左

大冰奶

其實應該係Wolf 打中, Faker 打Sup 先岩

收皮啦

我達走撚左去轟

我占又去撚左拜

無記錯ching 好似係個隊咩imt fan boy

你都去左荃灣

腎仔又有睇?

104又輸啦...0-8不是夢

冇

直覺話比我知就算skt狀態咁差
Kt都係輸多

原來你係力狗d動朋手足...

我係7ss手足 not力狗

力狗冇手足

捕捉野生腎仔

有無人覺得BANGBANGBANG好橙

文識係咪去左轉運先敢打RANK

Faker 又交左閃

閃Q

新書推介

上野連動

請人作文收幾錢

FAKER又死

又要豬

岩岩報數 全日生意係460蚊6毫
依家係等緊死

SKT GG

賣鞋都賣到6毫 HOW

自資出書

faker 有撚用咩

faker

SKT=.=

Faker 回塘了

炸到FAKER 仆街

試下水溫 成班HATER就出哂黎抽水

輸緊12k 追到我做乜都得啦

真

其實而家SKT最恐怖既係你唔知佢出左幾多成力

SKT

Bang 應該又會比人抽水

9連敗

走線試陣咋

公廁SKT
人人都上得

文識好好天打rank未

怎麼才算贏SKT

太熱 唔打 好似係

SKT 輸左仲唔打

KT:

如何才算打RANK的日子

Except Kt

留名睇Skt out of world

要夠膽果日

渣幾多個interview 穩陣

撚有賣過鞋咩。。

kt

下 你唔係賣鞋佬黎既咩= =

SKT做咩事

skt咁樣輸法 今年會唔會無世界賽打？

red velvet咁都一位

都無對手= =

識d野

超基路牙

TWICE二月在日本的一場電台LIVE表演中，演唱了歌曲《Knock Knock》的鋼琴版LIVE，她們在沒有任何聲效配合下，單純以鋼琴伴奏演唱了歌曲，成員們當時也說「這麼純粹的現場lLIVE是第一次」。

10/10

食落喉嚨好舒服

PK 勁到

女朋友

搭檯

我都唔想扑野

月仔專做呢D野

扮哂野

紅到咁

台灣有冇譚食啊

台灣有大冰奶, 牛肉麵

SKT

二小黎

月狗

譚仔只敢清湯

月狗又食野影人

做喵牙

上次果個jeng d

食評

死毒撚

Pish

土匪雞翼

0/10

死臭雞

食落喉嚨唔舒服

月狗狗食多啲野ok?

食開中辣

食上少少ok？

食個樣ok?

Fake news-.-

sorry
i love twice

I love 我英

花狗

月狗條女好似幾正

上次果條jeng好多

呢個頭髮長長 心地善良

頭髮長長 食煙最強

邊個
我都冇圖

SMASH

月狗狗

好地地食個飯都要比你影

我影麵麵都唔俾

影多啲

你係狗

你就係

你先係啊

唔怪得sy咁狗

希望大家一齊傾lol
新urgot點玩

咁玩

唔LUN玩

我淨係知
Q 農兵 打單體高傷
W 打人走佬用都得
E 範圍技 都係攻守都得

大技 收尾用
利伸未睇過技能

Unrank仔無資格參與討論

岩

=.= 叼 咁惡

文識打RANK未

新手教學及實用網站整合文件

新手開唔到條LIN

SUU到底去學唱歌未。。。

你塞左你個出前一丁先啦

唔係真事呀有人睇

搵日換曬D link做kpop mv都冇人知啦

打rank未

文識變左個po地底泥

唔到你唔認

夠膽未

想當年文識係白金場果隻lux各種花式carry
依加rank都唔敢打

落雨唔打RANK

唔夠膽

可以拍番個文識版
叫雞前唔打rank
叫雞後唔打rank
黑色暴雨唔打rank
好天氣唔打rank

想當年內戰lux sup q到本彩頭都爆埋依加rank都唔敢打

文識閃Q

本彩跌白金都敢打啦

有無人login唔到NA serv
我完全入唔到

仲有人玩NA

有人睇新手Post

今日係大奇蹟日

文識都係唔敢打rank

文識打RANK就真係奇蹟日喇

唔敢

一直都係玩NA

一講LOL就靜左

條囡著哂

係咪食得煙多

乜野出前一丁?呢度唔歡迎新手

原來排到蝴蝶兒 廢撚到佢

文識會嬲嬲

廢撚到= =
好似同銅牌仔打機咁

油炸

屌你老母 TROLL完係度唱歌

B仔咁惡做咩

MKIB WO
唔TROLL唔是人啦

臭g

電腦大爆炸左

召喚達達

我要砌囡

賴老母整爛

有乜爽得過唔敢打RANK

以為鬆左 買左散熱鳩整完一樣都係咁

換囉換囉

一開蝴蝶噁個台佢就死撚左

對面火影黎

卡左鑽5 0分成個月
一用sup ez轉運就升分
點睇！

晏晝明明見你玩新英

知唔知咩叫轉運

G

wa得

7ss一回歸就阻人話事

正撚屌

7ss係

SKT到底會唔會0-10呢

EVER 8 姐
輕鬆完美比賽未

[突發]LinkinPark主唱上吊自殺身亡

wa?

話事

上面全部冇得wac

U2

手足...

mo ar

睇到運動會個邊
又話前面兩個快好多
點知又俾綠谷一野追返

識唔識架你

孭住個野岩岩先慢慢爬緊大峽谷
人地都踩緊地雷 咁都追到

火影>我英

有冇睇咖你
人地小心翼翼咁摸索地雷陣
比出久見到地雷嘅位置呀
然後利用佢地先至一下反cup

罰你重睇

最近番睇緊
見到嗚門同寧次講命運要靠自己改變
我->即走

寧次：日向分家身世好橙呀
嗚門：命運要靠自己改變！

四代火影之子 九尾人柱力 阿修羅轉世🤣🤣

月狗食早餐未

All la g 鋼練世界第一

鐘仔夠話自己付出唔知幾多努力先有今日成就 仲出埋書

現在的年青人，不努力工作，整天就會抱怨社會不公，我有個朋友，現在算是個白領，月薪8000

看看他是怎麽用一年時間買超跑吧：
一年間，他上班坐公車，學著自己做飯，不去喝酒，不抽煙，不賭博，不唱K，省吃儉用，一年後，皇天不負有心人。他終於用辛苦儲下來的7萬，加上他爸給的645萬，終於買了一部林寶堅尼………這故事太他媽的勵志了！加油！ ！ ！

食早餐影女

跑步試 HxH > 我英 > 火影

佢英完S2未
定有排

召喚你

打救我阿大佬

想砌囡

發撚左達?

SKT 三連敗 點睇?

原來三星AD Ruler 個中文名叫林老雞 點睇

鳩白

where km

壞左?

又好似冇事

屌 去痾屎miss左個call

廣告黎

先生有冇買保險既需要

現代教育

屌 有隻蜜蜂飛左入黎

比我拍左下 飛唔到出去 一路係窗邊

咁我又驚 拎個地拖諗住壓死佢就算 點知佢又唔死

就拎左支牙簽吉佢 點知佢好硬 吉唔入

就拎左把cutter斬開左佢 點知佢仲唔死 拎左佢落屎坑 沖左次

點知岩岩去痾尿佢仲拍緊翼

大夫 有人痴左

渣GA 成隻人字拖車埋去咪得

好想睇動物朋友

你冇手足

文識今晚打RANK

今日好熱喎

吹呀=.=

打1場

打2場 做金牌仔

廢
利申分身沖擊緊白金

平行世界?

個ac我同細佬一齊玩緊
依家金1

= = 個我AC同代打佬一齊玩緊 我沖擊鑽石都得喇

你住大埔 我住沙田
咁我地收工咪可以一齊走囉

你老母閪夠生左你同隻狗出黎啦
你係咪可以玩人獸交呀廢物

贊先生沉船了

有沒食煙先

有個15碎妹子見工

同佢食飯

你食午餐未

食飽飽

冇圖

星期日 五點鐘 尖沙咀

你同人share ac打rank=唔會影響人

1999
縮返入你老母個陰道到反省下點樣將一句中文嘅意思明確咁表達出黎啦on9仔

惡到

勁到

大王咬B仔唔痛既=.=

同大王嘈就好似同個弱智既鬧交咁

去緊睇醫生

咁你嘈黎做乜?
唔講咪由鳩佢
講完又拎返個尾彩
九唔撚搭八 你就十足個弱智咁
男人又唔敢拎個拳頭出黎話事 錢又冇 女又冇
日日係到廢up當自己看破世事
狗黎咖咋你
仲學人拎尾彩 慢慢搖尾乞憐搏人拖捨幾分關愛比你啦庇護工場學生

👦🏿❓

口德-100

問你唔想嘈又學人拎尾彩做乜柒呀

貼張黑人問號唔代表你贏左咖喎

話你庇護工場真係無話錯你

我有合理懷疑大王以為大家姐句野係我講

你柒左

睇啤啤

up10town黎既

等陣有大波妹

大你老母 我大D

等左成分鐘都未有ＷＯＲ ＣＨＩＮＧ

屋企冇人 開大個喇叭聽monster

開到隔離屋都聽到丫笨

不嬲

自己唱

一齊跳

You can call me monster

call me 贊, 贊monster

You can call me 贊哥哥～

英雄联盟最近几个版本的改动非常频繁，也是产生了很多强势英雄，野区和上单位置大变动。近日，在线游戏平衡团队的设计师wav3break也是积极和论坛上和玩家们交流这些改动，探索为什么要进行改动的原因。fpfp

宇宙少女

等緊大家姐升RANK雙排

有冇ching幫我打rank 就到28日大限

++

嘩 咁都有得打架

貼錯左 同歌名 SOR9

韓仔影

昭宥

我愛KPOP

我愛食煙

I Miss You

鬼怪影

Sy好唔好聽

SY好聽

iu好聽

易多茄love you love you love you 沙冷hea

叫我地獄使者

唔帶帽 我都識隱形 haha

傻能左

終於有打交睇

run sin

SASAGEYO！SASAGEYO！

巨人手足

00手足

識D野

火影手足

呢樣真係冇

開到40層樓都聽到先

00先係世界第一

pl又出番黎

即刻駁咀

我喜歡雷姆

why我升完區+15分一場

mo me

我英手足

冇玩咁耐 台服D人仲係咁廢

包括你

chinG ho ball

SOR呢屎大嚕B拎姑

基魔勁定中二剎那勁

有冇人係EUW

鳩白老雞

電腦大爆炸
手機有乜可以玩到一個weekend

問鳩白

NO

Thisav

想打J

j都無得打

聽講肥仔條J好短

賢仔例外 利伸見過

你比佢屌過la

即係你條仲短

鳩白都屌過

真嫁 腎仔碌野好大

人短J都短

正常人=廚師腸
有D人=司華力腸
肥仔=火腿腸

波波腸

原來聽日星期6

吹波腸

坐監未

必然 必然

打G

一打開房門見到地下有隻神獸BB
依家唔敢入去

講唔該借借咪得

我驚我落床踩到佢

達達唔見了

佢覆左你幾次
果時你唔見左

JISOO

panda死開啦

五線團行開啦

梨子世界第一

打G打G

鳩白會痛

其實twice d人係咪啞架

I've got my ticket, to see you guys in Montreal (Canada) on August 10...
And this time, nothing more than a "Meet & Great" package...
WOUAHHHHH
I just can't wait, i'm so happy 😁
You'll always be my best music band ever... love you Linkin Park 😘🎶

碌FB見到呢個comment 好撚sad

月狗今日冇食野

食咗了

播CD咪算 出黎跳下舞就夠啦

Ching ho ball

唔++

想問下文識打RANK未

電叻唔同我玩ARAM 今晚取消

😂

如何才算打rank的機會

我屌晒你地老母

?????????????

同人打ARAM啦

同佢打又點得閒打RANK

咁咪有得睇佢講
電叻同我玩ARAM 今晚取消

夜媽媽梗係睇午夜兇鈴

link呢

1

2

3

4

88

樓上係雞

十卜樓上

巴西狗冇外掛又輸一仗

ho狗

EU d比賽咁悶
幾時到我隊CLG出場

屌你老母垃撚圾

好

點解珍珍d著片都咁咸

7ss wac未

有無手足可以扑暈我14個鐘40分鐘

你英

覺唔覺LOL 冇鑽石基本上智力都有D問題

walo

PhantomL0rd 是咪冇得坐監

公平咩 SCAMMER 唔使坐

正

唔洗坐監好似爽過唔敢打RANK

[黑人問號] Display卡叫顯卡有咩問題？

路過個po都見到辣椒同人開嘴

訓吾到

想去雄英讀書

你冇個性就唔好FF啦

我有溫科屙LU

你有病

手足wo...

話

?

????????

話what

15分鐘 夠晒啦

星期六都要返工

星期六返工先好 放少日假洗少D錢 最好就星期日都返埋

返工狗

星期日留返黎打rank

CHING 唔好咁搶口=.=

annie bot 識玩vayne＝＝

= =

大家愛唔愛力狗

文識唔敢

你都唔敢喇=.=

即打

台呢

好可愛

愛上左貞子

How Much???

NO NEED THANKS ME

你竟然好呢味

豬左

都唔會跌啦

個樣唔掂wor

比扑頭仔追住黎扑

法國我隻機構人好勁

要唔要雪糕車

腸仔蛋ok?

打BO3了

好彩未食飯

賢仔要唔要雪糕車姐

上黎陪我

m記俾多左盒薯條但得一包茄汁

做乜PO架坦克車出黎

比多你仲想點

我想嘔呀.JPG

靚女wor

公司冷氣壞左一邊

好彩死圖

大家姐貼rv ok?

識字？

點解銀河會死左

發覺花狗真係唔識字

花狗貼IU OK? 唔想睇豬

雞

CHING HO BALL

我屌你老母呀

典解攻擊女朋友...

以前比狂暴小健個白粉友日日屌到爆西

cute cute

好眼瞓

睇乳少

你就乳少

大波瀟

去睇臭利狗

今日好好天

打rank

我瀟

我英有未

FOR U

伏了我

係巴士站食煙者死

斬死我

喂 係咪控煙辦啊

❤️🇰🇷🎶

❤️🚬

走先

我愛聽KPOP
我愛食煙

我愛00

買左LINE我英貼圖先發覺無朋友可以SD
點算

999

慘到

拜狗笑撚死咩

開多個ac 買埋我英貼圖
咁你又可以sd俾佢
佢又可以sd俾你

口病

想打

賢仔呢

搵你做手足

不了

話個事

G持

宇宙兄弟

少女時代

SHEN IS G

宇宙少女時代廣場

娜恩

安德尊脫男童褲

rose

ROSE唱歌好似呻吟
好想屌佢個西

恩地

打RANK未

今朝咪打撚左

再打

唔打了 攰呀

屌你老母 我英咁撚短邊度夠睇

睇左做咁樣

聽講肥仔睇唔到自己條JER

我睇到

手足

8號未

依個真係唔屌

賢仔

垃圾EU LCS 係咪無人睇架啦

細佬金1 自問觀念有 操作有 兩樣都唔叻 main JG 然後補位 求白金巴打雙排 打通宵(4 5點咁)
有意請add 慈雲山TOBIAS

大約1點打

+我 鴨寮街UZI

唔知一陣3點鐘會係邊個台到見到7ss

Tsm台

咁多人睇

呃鳩我

++lookie

我用遠端加左啦巴打 等緊車返去打

仲有無巴打凌晨會缺腳既話都可以加

落雨唔打 太熱唔打
凌晨既話又打唔打

眼訓唔打

8號打唔打

唔好po我出黎得唔得

CLG開台咩

好日唔睇EU LCS 點知原來笑片黎

求神拜佛唔撚好再比我先攻得唔得

why電叻呢排唔on steam

我屌你老母今集我英呢個位完
點捱到下個星期六呀

IU世界第一臭G

個主角青BB有咩好睇

就訓

OK

wa

你冇

宜家睇到同心操單挑
個主角真係勁撚狗
人地咁努力 佢咁樣撻鳩人

wac?

主角都好努力

TSM=粥

7SS又睇TSM

TSM_7ss

TSM_JOKE

大佬呀 你唔好咁痴線喇

8號波點打RANK

線路不穩

夢見我大nb讚我打lol勁
然後就發現打8號

走喇 望

wca

WA LLM

掛到幾點
可唔可以掛到6點

有無我英手足
想追埋漫畫 同房虹有無分別

冇分別
後面係英雄殺手 然後 合宿篇
之後就係高潮篇章
suggest 睇

12點轉返3號

咪咁撚狗啦
一陣又要返工2點開到7點幾

我動畫追到尋日個集
漫畫應該由第幾集睇起

原來係5x集開始
正牙 出trip唔怕無野做

好快睇哂=.=

大王一齊集氣

冇風既8號波

仲要係火災現場執屋呀
唔好搞我啦屌

下
太熱血啦中間果十幾章
一下就會睇晒
然後就知知星期係到等

個個*

賢仔打RANK未

唔想返工牙

28日後啦

聽聞好似打到5點

屌爆你個閪呀7點呀

理撚得你 4點收工

收左皮 打到2點

唔知俾咩人邀過真係好on9
行開完淨係見下面閃過橙色 邊個邀過我玩都沒得睇
咁點搵番個fd

咁比人-1都唔知 幾好呀

一齊屌大交合老母

你食撚屎

BB唔好

支持

叫佢食撚屎唔該

賢狗食蝗蟲狗屎

3分鐘Irene

屌你老母食撚屎

ass we can

打風

今日到恩地

禮拜日有閪意思咩

笑撚死 陽光普照唔知打緊咩風大交合好波

有囉-.-

屯門有雨落下
有風吹下
幾涼爽

水浸都係黃雨 我屌

屌你老母大交合

三號強風信號在下午1時20分發出，取代八號西北烈風或暴風信號。

一個鐘後出門口返工

唔好

放假都要搞鳩你班腥港人 書展都唔撚比你去

4點開返啦

謝主隆恩牙

書展咪又係得D 98

咁同佢掛8號唔比你去冇乜關係

姐係去黎把撚囉 8唔8號都唔會去 明未呀臭G

你唔去都有人想去架
利申我都唔會去

平時落狗屎都係得黃雨 放假就直接8號 大交合好波

去黎把撚同佢唔比你去都係兩樣野黎嘅

反G蟲

你都唔會去, 佢唔比你去影響到你咩
你都唔去CALL G ,隻G 加價關你鳩事咩

系 你都唔會買樓 d樓咁貴關你鳩事咩。。。

書展唔開真係唔關我事 佢掛8號就關我事啦

一個唔理人問乜
一個答咁多次都一樣答案

唔好打交

扣分

無水花

巧悶

垃圾大交合

謝賢 我屌你老母呀

食屎屎

謝x華

想屌佢個西

頭先一返到去
個incharge問我做乜咁遲，一落波應該出門口
我開左佢波
家下塊面西到

點開

上連登開PO

NO攻擊我BB

我一返去佢就問我做乜咁遲
我話唔洗食咩，佢話天文台話兩點左右落波你應該早啲食，有電視睇話你知，我話屋企冇駁電視，佢話上網有得睇呀有蘋果睇呀，我話我洗唔洗一落波就扔低錢唔食，我夠知兩點左右會落波，我又唔係做天文台我又唔係神仙我點知佢幾時落波，佢之後就er er er 你話你食飯咪得囉唔洗駁我嘴嘅

個樣好笑到

你開佢波 佢都未叫你唔洗番工

我夠知兩點左右會落波，我又唔係做天文台我又唔係神仙我點知佢幾時落波

話兩點左右姐，邊個知確實時間

我又冇做錯野，憑咩

兒童劫

咁上下啦 !

咁都叫開佢波
比著我就係咁SAY SORRY大鳩佢

靜到

笑左
岩岩個細嘅比我開左波
因為佢唔係門口等我 竟然遲過我

不過唔講太多

即刻搏咀

聽日見工

好想食北角祥發

幫手推
[多圖] 最可愛女星面孔

個姐姐好串嘴

好好人喎==

佢個餐牌又難睇
啲客嗌外賣成日俾佢串

月狗一路食一路偷影人 梗係比人鬧

咁你都知

G髀 豬頸肉飯 拼盤

豬排包先好食

下次試

月狗條女好食

力狗好味

V呀尼 vv呀尼

benny

謝賢

block u sin

歷史遺物

AHQ GIRL

benny仔

根叔掛住瘟女 仲理你班毒撚

佢係死毒撚

打和

Super

廢西 troll我BO

又影自己心口

都無波-.-

蝴蝶個FD咁索既

屌 點解岩岩D攝鏡正咁多
一正面咁柒

ian860212: 不要一直 照胸部 又沒東西= =

發現文識TWITCH ID

8月做廢青😎

咁岩

但係文識都係唔敢

屌你老母

我做到15號

點解呀BB

我英第17集仲140粒鐘

。。。

花狗呢???

打機-2

文識

on左 加未

文識唔敢+我

腎仔加我好友未

未

賢仔食屎

玩左幾場LOL手痛
係咪要做TOYZ

id?

Lookie

一齊做傑ching

add jor

U DEL 左ME 點加

27日後accept you

ok del返

add jor u la

Why you do this to me

賢仔+番我未

ID?

小背心油炸

捱一星期就係為左我英個廿分鐘

痴線 一定係個m記仔8號波都要返工加我料

빨빨빨빨간 맛

加左乜

6件98

應該係蛋白質

手足口病

18萬件98

98生粒粒

搵人質賢狗食屎

力狗

你質ok? 其他人質唔食

死返去啦

開po真係唔好亂改topic

力狗做錯野 個系統搵唔到人同佢玩

宇宙少女第二

屌你老母力狗